[日經]覺唔覺濫用積下口德嘅人好撚煩

係咪都積下口德

你唔悶我都悶啦